臨奠：獻世派擔心人身安全

受傷人數：0